11歲女童涉遭70歲父親非禮 新移民母疑為取得身份證著女兒別聲張

七旬翁涉嫌在家中多次非禮11歲女兒，女童事後經校方報警。涉案七旬翁被控兩項疼禮罪，案件今於九龍城裁判法院開審。女童與警方錄影會面時表示，父親多次在家中撫摸其胸部，向她聲稱「整咗會大啲」，又用手指插入她的下體。她曾將受辱一事告訴母親，但母親卻著她不要說出去，因她需要取得香港永久性居民身份證。

控罪指，70歲被告於2016年5月至2017年5月在西貢某村屋非禮當時11歲的女童X。控方播放女童X的錄影會面片段，X自言於四川出世，及後與母親和妹妹搬到香港，與被告同住。

X續指，被告於2016年暑假曾撫摸她的胸部。當時X躺於睡床上，被告突然揉她的胸部，並稱「整咗會大啲」。X感到噁心，撥開被告的手，被告卻繼續摸胸。X立即跑到廚房告訴母親，並表示想報警；母親卻要求X別聲張，因她需要拿取香港身份證。

X又指，被告曾邀請她一起於電腦前觀看視頻，兩人並坐，被告趁機伸手，隔著X的褲子企圖伸手弄X的下體。X更指被告曾多次非禮她的妹妹，撫摸妹妹的大腿。被告又曾多次對X拳打腳踢，X想反抗，卻打不過他。

女童X今透過視像系統作供。辯方盤問時指X曾提及被告非禮其妹，但其實根本沒有發生此事。X聞言隨即激動，指肯定有發生過，「唔會將妹妹咁輕鬆交畀佢哋，唔會任由佢哋擺佈」。辯方亦問及X當時為何不報警，X答：「女仔發生依啲事，梗係唔好意思講出去。」辯方指出被告根本沒有非禮X，並稱X憎恨被告，只因為被告比較疼愛其妹，X妒忌才誣衊被告。X不同意，表示她自己亦非常愛錫妹妹，才不會爭寵。

廢老為扑野
老母為身份證
生個女比廢老做肉便器

食屎

Triple kill

個辯方咁樣反咬 有無證據架

香港報紙寫乜撚嘢視頻...

出面仲有熱門post不停吹奏大陸女人 完美演繹咩叫谷精上腦，人類總要犯上相同錯誤

7章野仲想屌閪

三連決勝

都就黎死都仲咁咸濕

支那女人天生就係雞係慰安

辯方洗乜証據

唔係新北

為咗張身分證
好心cut撚咗每日150啦

為左成為腥港人, 連親女兒都可以出賣畀個廢老....
然後畀個廢老上下其手

係 所以被個呀伯中出同一齊生活 對佢地黎講只係小事